P圖改圖乜圖都好 幫下手P走班人！

個女仔好可愛 但係右邊班人好礙眼
由於小弟功力未夠 所以請各位幫下手整走右手邊班人

我用緊iPhone, 盡做...

有機會用你呢張

咁都唔滿意？

永遠都有人會放低幾粒膠然後拂袖而去

唔係對巴打p圖技術唔滿意 而係太快比樓主得逞 起碼鳩p多幾張先嘛

柒左就收聲啦

Match

唔解釋比人話拂袖而去 解釋完就叫人收聲 連登仔仲惡過共產黨

屌

無錯....太快得逞啦
起碼玩一輪先啦

P得靚都要唔少時間 你比5舊我我幫你p靚佢

收聲啦

屌 p啲加拿大毛落去啦

食蕉啦

係office笑到仆街

仆街好撚寒

好撚煩

唔好再quote黑眼果張得唔得

好撚恐怖

搭單幫我p所對眼上去
唔喺本人

痴線佬

好撚勁

功力一流

出現了

會唔會太勁

目前最鐘意呢張

仲未有人p 表姐 好失望

伯朗大道黎？

屌妹妹

好正

天線得得b

哇屌

笑到抽筋

好耐冇睇過笑得出嘅改圖post

有冇人可以幫手填下問卷

笑撚到仆街

笑撚死

隻手本身就咁? 咁長既

有得諗

痴線笑死我

屌你老味笑撚死

笑到肚痛

屌左一聲

痴撚線

我都想講
好奇怪隻手

越嚟越多人

高質po

我睇改圖果陣諗
碌返上樓主張圖 都係咁長

笑到氣咳